點解啲老野把口好似唔驚熱咁

一斟完杯滾水出黎攤都唔攤直接飲

因為長期進食過熱嘅食物，口腔嘅神經已經無咁敏感